====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les fortes ambitions des aménagements concernent plusieurs domaines : — la création d ' un grand parc paysager , espace ouvert dans un environnement très compact , dense et minéral;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

